中國進出口銀行提供不少於8000億人幣融資 支持新興產業

infocast

<匯港通訊> 國家發改委表示，近日與中國進出口銀行簽署合作協議，進出口銀行將在「十三五」期間，為企業提供不低於8000億元人民幣融資，重點支持實施《「十三五」國家戰略性新興產業發展規劃》明確的新興產業集群發展、重大工程及相關創新平台建設。

發改委指，雙方還將建立戰略合作機制，將國家戰略性新興產業政策引導與政策性金融支持相結合，進一步發展壯大新一代訊息技術、高端裝備、生物、新能源汽車、數碼創意等戰略性新興產業。 (ST)